樓上拖拉櫈,櫈腳撞擊地板發出彭彭聲

曾經搵過好多部門投訴,e.g.房署,議員,報警,1823..最終都係叫我搵管業署搞..而家一聽到有櫈腳聲就打畀保安,每日打十鳩幾廿次,煩L到啲保安都認L得我把聲,感覺真係好似有啲用

各位巴絲都可以試吓,好過乜都唔做,google過可以申請法庭禁制令,但我唔太熟呢方面嘅嘢..

最後送番幾張J圖畀各位

上去同佢當面吵，問佢搞乜嘢

其實係咪你思覺失調

未必有人住

唯有出絕招 不過呢招好霸道
而且出咗之後就無得返轉頭

如果樓上晨早流流裝修鑽野 但又無犯法呢

是什麼

保安話唔好自己上去,應該怕我忍唔住打鳩佢

保安話係一個老嘢住

都可以照樣打畀保安,叫佢將噪音降低

樓主有冇解決到問題

總之你覺得嘈就打畀保安就得,想斷尾就要搵律師幫你搞

有時聽到啲聲好似係天花板發出
但坐係梳化都feel正震

咁要搵保安啦,唔係樓上可能唔知會嘈到你/有心嘈住你

星期一至六7AM-7PM 唔犯法